[孝子] 買對返工波鞋俾老母

全黑,要成日行行企企,舒服,粗著
唔好太花巧,有無咩好建議

nmd xr1 mmj

Air max 2017
全氣墊 但有小小重

Dr.kong

Nb walking shoe

香港冇呢種walking類型款，其實係任何牌子都冇，自行上網買

Ultra Boost
Air Max
其實Asics個D啫喱底跑鞋都唔錯
但Ultra Boost着落無咁焗
Flyknit Max都係不過會貴少少

pure boost
價錢合理又有全掌boost

真係要功能性，舒服就asics/mizuno 穩陣。